真正嘅男權師

係長毛梁國雄

懲教署本月起 已要求女囚犯須剪髮

梁國雄2014年入獄時被剪去已及腰的長髮，他質疑懲教署剪髮規定只限男囚犯，惟女囚犯卻可留長髮並不公平，故提出司法覆核。案件經原審及上訴，去年11月才獲終極勝訴，終審法院認為，懲教署要求男性剪短頭髮的規定違反《性別歧視條例》，下令署方須取消有關措施。

屌你！邊隻臭雞女權比負皮